外交部不承認BNO，上唔上到機？

首先同大家重溫一下2019年機場既禁制令

機管局將於今日（8 月 14 日）下午 2 時開始，於香港國際機場客運大樓實施進出管制安排，持有將於 24 小時內離港機票或登機證、以及有效旅遊証件的離境旅客，或持有相關証件的機場員工，方可進入客運大樓範圍，直至另行通知。

唔好再講airline承唔承認
如果仆街到申請禁制令
連機場都入唔到
airline俾你上機都冇用

港共要禁實有辦法

用特衰出咪得
佢點知我到時入英國用咩passport 啫

申請本特衰，入禁區上機，到埗拎bno入境

唔係個個有特衰

用廁板咪得

樓豬搭過飛機去外國未

咁睇黎 唔係個個識整特衰

d on9就咪理佢啦

咁你想走咪要申請
除非你係外籍人士唔比申請

但個個都可以申請，為左出境都要整一次

我本特衰過撚左5年期 走去續本特衰為出境 係咪咁？

想走就會出本特衰架啦
除非禁出境，出境前要攞許可
如果唔係點阻到人走呀

真係要買架飛機先走到
不過都要入油

試下唔比出境.

反正英美航母戰鬥群到左南海. 駛向香港好快到.

可能港共唔比持bno作登機passport

護照唔係為出境唔通拎黎打飛機

SORRY 我淨係得BNO

唔係你想點？

要走就拎啦
不過而家wfh 有排搞

出境都唔洗bno既
仲要而家新機場個禁制令都廢左架啦

唔好偷換概念

求救呀女皇。出唔到境呀

冇話想點 大家對堅持既定義唔同
我自己就當棄撚左本特衰架喇 而家無端端叫我走去整返本中國藉戶照 on撚9

香港已經輸咗

你本特衰過左期唔代表冇左個中國藉

再申請多次咪得囉當港共真係弱智咩

咁你咪唔好出香港境囉

why not

走去續 即係承認自己係 咁解

航空公司 check in > 政府強制航空公司唔接受 BNO, 要用特衰

入禁區check護照 > 要用特衰

登機前check護照 > 政府強制航空公司唔接受 BNO, 要用特衰

抵達目的地入境 > BNO

離境前航空公司 check in > 有機會因BNO不能入境香港而要用特衰，或要求出示同時HKID Card

抵港 > 不需要護照

咁你想點

冇你咁世界仔 只係表達唔想續 咁解

你睇下自己張身份證上面寫住咩

我有個問題
我check in 果陣用特衰，航空公司係味會send 資料俾入境國家，到我去人地國家入境真係拎本bno 入就冇問題？

點解個個都覺得離港同入外國境要用同一本passport

你唔續既話走唔到
係咪姐係承認自己係永久中國藉

要走難又要鬥氣
Cctoy係唔係咁撚on9

冇你咁世界仔姐波狗

依度邊個咁覺得

好咁你慢慢諗辦法

比幾百蚊移民走wor
如果唔係點走

外籍人士佢哋一定有本國國籍
唔一定要特區護照

你唔續都走唔到
咁你咪做永續中國香港人LOR
戇鳩鳩

係

夠薑就沒收香港人既BNO

樓主想講 中國外交部

上面有人唔肯申請特衰好有骨氣

得啦

你唔好走囉

你搵到其他唔用特衰又走到ge方法就講出嚟

唔好屈其他為咗走而用ge人係世界仔搞兩極分化

你望下自己張身分證先？
個icon 寫到明中華人民共和國
你自己親身去續架7頭

定玩雙重標準？

如果你續領特衰果陣必須要你declare 清楚係咪bno holder會點? either 認自己有bno or 虛假陳述

定還是, 要渣bno走嘅喺自己本特衰到期前就好走先係正解?

會唔會佢比你出境，返香港先叫你show 入境英國嘅passport? 到時你show bno 佢就有排玩？

on9

照咁睇係唔可以用BNO買機票，去到check in唔俾你用BNO

啱 連時事台自己人都唔幫佢

想走咪apply返特區咪得,最平果本都係3舊幾水
唔明點解要諗咁多野攪到咁複雜
我本特區都過左期廿年

政府: 因應疫情, 暫停入境處護照換領

佢可能覺得用BNO走去英國先申請到英國藉
好似小朋友鬥氣咁
唔知做乜鳩

應該係

下一步係迫航空公司屈服

好似迫d銀行咁

係無用廿年先岩

坐郵輪去台灣/越南、坐船去澳門咪避開到部署最嚴密嘅機管局囉

即係點都要人出本廁所板

咁你有咩高見

我話我用葡國護照入英國境
不過今次返黎香港冇帶嗰本葡國護照
咁咪得囉

咁你聽日走lo，按字面理解，今明兩日都仲承認BNO雖然共匪講完又可以唔算數

中二病

香港點解會知你英國用咩入境

平均一日批1.50本

曾經有人話同時帶兩本護照去機場係會比人拉去詢問

支持，BNO係英國政府財物黎架

如果佢有本事因為你有BNO而拎特衰都唔比出境，應該會好撚大鑊真係物理上鎖港

有機會

其實入到機場就已經冇問題
因為你己經持有有效旅行證件＋有機票喺手
航空公司只係check你可唔可以合法進入佢地國家

當你揸特衰入英國，BNO放係gip入面，又冇申請定BNO VISA
咁都可以照用特衰入英國半年

搜身 過x機 有bno即刻唔俾上。

唔夠人講又發晦氣

個D維族親屬點解出唔到境就係全部都係證件問題

表面上

問咪問

同埋唔帶bno去到uk都係會有bno身份，冇咩所謂

如果BNO唔係旅遊證件既話仲算唔算係護照

你用葡國護照入英國，離境唔洗用葡國護照？

你咪用特衰護照咯

官字兩個口

兩登：即係即刻BC

做大事有無可能唔妥協?
你咁撚威 係咪好似啲藍絲咁講 唔同東江水 買蒸餾水沖涼?

係ge 指揮官

根本連本BNO都唔洗跟身英國係認資格唔係認本簿

令我諗起Rambo俾北越捉左做戰俘既情景

到時立例入香港除咗show hkid 仲要show入境他國嘅護照。搬下龍門好易姐

拎得bno實有第二本passport 架喎
再者佢都唔承認bno何來有兩本護照

我記得英國離境唔洗護照

應該會發展到搜身搜行理冇bno先畀你上機

咁咪用特衰
英國講明本bno過期都申請到

但有特衰即係認自己係支那人，你諗你

又話唔認
邊撚到黎兩本?

到時外國應該都好大反應。BNO屬於英國公民，你非法禁錮緊英國公民喎。

你岩

係，英國佬一早估到

立法.口講冇用.到時

直接轉bc?

我諗去到最極端嗰陣要搜身
見到bno要充公

用特區出境，用BNO入境。

都係果句，本BNO燒爛左都入到英國

你有身份證都係啦咁

唔係卦，唔用入境嘅護照出境，咁用乜嘢呀？

其實英國都講明你唔一定有本實體BNO你先可以申請5+1，大家仲有咩好討論？

但依加發展到你冇valid BNO(過期/唔見咗)都入到英國LOTR，只要你喺香港申請咗就得

會唔會派首航母過黎啟德碼頭接國民走？

依家出入機場好似已經唔洗show passport就入得 淨係要量體溫

特權階級咪上到機

大家冷靜啲，等2月1日

Ban左BNO，再每個人申請特衰果陣要宣誓乜乜乜，我係支那人乜乜乜

走到好走啦

如果bno擺喺手提行李，出境果陣過安檢好難唔發現喎
一係就寄倉？

我睇過好似鏗鏘集話有班本地出世嘅南亞申請唔到特衰又申請唔到祖國護照

所以除咗鎖港之外，冇野stop 到，但一鎖港既話唔知港共有咩後果呢

邊個藏有或使用或申領BNO，即屬違反國安法

樓主小學畢業未?

咁你得BNO 而無特衰 咪搵英國領使館幫手囉

英國咪講過中國要封佢都做唔到乜
仲要你自己人內鬥 佢點解要幫你打仗
除非香港禁固佢地國民啦 如果唔係堆航母先唔會攻擊

後者難啲 佢都係由中國領土

其實我想問， 如果我拎著英領的 Emergency Travel Document , 佢識唔識分

即係唔夠膽cut 走BNO人嘅中國籍啦? 垃圾

你有hkid又係咪承認自己係支那人？

咁依家走都ok 既

其實係驚中國會施壓取消bno既免簽，而家講到唔承認就可以大條道理施壓

中共不承認 ≠ 外國不承認
好多人只有BNO作為旅遊證件

你都戇鳩

你留係香港飲東江水咪一樣認自己支那人

不服來辯

如果出呢招都幾賤

繼續打壓BNO囉
一陣成班直上BC 中共唔好怨
97當年班少數族裔都係直上BC

用第二本囉，好出奇咩

做人,有陣時要現實少少和務實少少
香港已經唔再係英國殖民地,係中華人民共和國的領土
沒錯,香港係高度自治的特別行政區
但是,香港不是主權獨立國家,中國擁有最終決定香港命運的決定權

你的國籍唔會因為你放棄咗特區護照而改變,仍然都係中國或中國香港

你想要自由,就要付出一定的代價
所以,你不如申請番香港特區護照,重好過啦!

係支那人嘅話就唔會有特區護照的存在喇

啱啱開返

香港身份證唔係用黎代表自己係唔係中國籍~

香港身份證從來都唔係國籍證明黎

大把人唔係中國籍但係有香港永久居民身份

咪撚柒啦傻仔
你喺支那境內呼吸緊，所以你係支那人

咁咪撤僑. 冇話打仗

卜左30號晚機票走佬

不如你攞張iD 出黎睇下有冇邊行寫住中華人民共和國？

支持佢快啲做
最好宜家即刻禁

你離境比航空公司check咗有有效旅行證件就得啦

你個名真係改都冇錯

張野剩係講居留權冇講國藉嫁

呢個禁制令咪係由上年示威開始續命到宜家果個？

d左膠思維係咁 吾愛吾民 更愛他人

依家取消左

咪臭係

你帶係身上都無問題啦
唔承認之嘛，咪只係等於揸住張廢紙
拎住張廢紙過保安檢查，完全無問題
你又無係香港行使bno，怕乜
除非佢講到話持有都係犯法啦

你transit用特區出一出境dup個印先飛英國用bno入境，香港係唔會知第二程

再講申請5+1有限一定要用bno入境架咩

岩岩續左，好順暢

只係中國同香港單方面唔承認bno係旅遊證件
姐係用唔到bno出入中國同香港
照理解仲係護照，因為簽發地係英國
英國一日唔宣布無效都用到
最重要睇其他國家取態

又唔係封佢地國民 洗乜撤僑
都係個句 港共又唔係搞佢地國民
佢地點解要行動姐

讀得書少.... 題外問、BNO依家淨係得返香港用？

睇你係邊個啫
689 & 777 用BNO返英國鄉下，邊個夠膽唔准佢出境？

然後就俾支共港共拎嚟打飛機唔承認bno 後申請特衰人次急增

利申得bno

點解會俾人知你用兩本

放心 唔係都講到你係因為bno出唔到境

用下腦啦

仲要而家係敗登 我真係睇唔明點解仲會咁多幻想

咁咪即係用特區入外國境囉，咁個post提出嘅問題就唔成立

...
其實咁樣拗有咩意思

呢個真 有FD都係咁 本國又話佢唔係果度出世又唔比
HK又唔比出特衰
咁耐以嚟只可以去大陸同澳門旅行

一早封尻咗哩條撚樣 講埋啲唔撚用腦嘅嘢

雙修無死
又無人叫你show hand咁比晒兩本港睇

走啦懶激進

佢要打到陽痿都無計
最緊要走到
反正都唔要面既

我係中國人呀hi

成日都話，要走好快啲走，早走早著，遲走瞓唔著
無鞋挽屐即刻走，即刻執包袱買機票，否則落唔切！

其實個反制好on9 只要有特衰護照就照走到

好慘

唔係喎，啱啱網上續期一個星期有得攞。

咁大家快d拎定啦

其實出機票要登記passport no
用特區可本 但落地用bno真係要開當地政府

攞特衰咪得囉

國籍同居留權同未分得清
Cctoy都係做下功課唔好上嚟9up

有有效證件咪得囉
所以英國出境都唔會吸印

31日之前好快D走，即刻執包袱&訂機票
如果冇特衰護照，分分鐘唔准BNO出閘口

屌你老母小朋友嘈交咩

英國搞緊網上認証
其實你有無帶實體係身已經無乜關係

值得參考~

的確係細路仔先會嘈
大人嘅話已經知要點做
而且得一個方法
呢個方法亦係必勝
柒婆/習帝都對付唔到你

On what grounds???

未聽過要show 入境passport....

強烈建議禁制埋特衰出境

想點呢, 家下佢咁做, 你lur地都冇用架?

計唔計stateless?

點解上面嗰位巴打咁硬頸 同共匪梗係要鬥無恥 出到境先可以有下一步
堅持係放唔放棄特衰有咩謂

上面有人冇特衰

過澳門塔

我試過係香港一落機就有班入境處嘅職員截住晒條通道
對non-HKID holders逐個審犯咁問嘢又睇passport
嗰陣仲要係2019之前
有個人可能用新passport
比入境處職員問佢拿本舊passport睇

我想講嘅係 入境處點玩都得

守身, 全部身上有BNO 既唔比走!

其實好早之前已經有結論
理講上佢玩到最盡，的確可以唔比人出境
只要佢想就得，做＂出境管制＂就得

呢啲要人幫佢地先得

你真係要走佬就點都要續架啦 唔好講出黎博人屌你啦好嗎

有啲國家bno免簽 咁就要hksar申請簽證

到返香港時 外國又比唔比用bno登機返香港 又係問號

你好鬼mean

人都走
為啖氣暖唔到肚
係有心嘅出到去幫大家手

咁就....記住出發前, 代齊哂D新新舊舊 passport 囉...

香港一set ...
外國一set...

唔好拎錯出黎呀~

後面個logo

就算有身分證
買機票都係要用bno
如果英國唔升bno做bc大家都去唔到英國？

咁你地第一時間記得衝去申請 我就點都睇埋後續發展。我都唔知你班友急乜野衝晒出黎話要整特衰

咁你咪繼續叫條友唔好續特衰

你可以用特衰入英國境

無BNO就唔係香港人？
我係支那人呀Hi

轉機
飛去台灣再飛英國

遲啲機場正常番人流，佢哋邊有咁仔細每個人查。。。。

搜身

轉機 完

去左就唔好諗返黎啦/返到黎

可能要啲專做 immigration 嘅律師幫手
但係要一大筆錢

啱呀 扮旅行

呢單嘢其實真係冇乜好Shocked
淨係令我知道連登好多人係未買過機票未出過境......

用特區護照離境
用BNO入境

即係要一去不回頭？
定要用特衰返去？
最麻煩係特衰過咗期要續期

想令人留喺香港，可恥！

屌咩咁麻煩

去台灣既有效旅遊證件係落地簽證
何況我係愛國愛港香港人梗係帶住特區護照

咖喱佬好快就自動唔承認中國護照+特區護照，似乎港共唔L知香港好多BNO咖喱佬喎，排華預演正式啟動

玩政治你點會夠英國玩

咁你自己用常識諗下係咪有香港身份證就係中國人 呢張野只係講居留權，冇講過國藉

佢係入機場check對埋證件no要同機票一樣都仆街啦
屌佢老母憑夠惡就check得

Bno都係國民

乜都唔駛，掂行掂過

如果有個台灣人係香港機場去美國，咁中国外交部當然唔承認台灣護照係有效旅遊證件啦，咁香港機場，入境處同航空公司點處理？咪一樣咁做。。。

所以我成日叫人
走得郁好快啲走
遲啲可能會有變數
點知話口未完

我渣車去法國唔得牙

會改變玩有方式出入境啦會
睇下佢點會

D人on 9就唔好撚理佢啦

有三粒星就基本上係中國籍

If applicants produce Hong Kong Permanent Identity Cards which have the symbol
‘***’, it is almost certain that they are of Chinese ancestry and are Chinese citizens.
They should therefore be asked, regardless of where they are applying, to contact
the Hong Kong Special Administrative Region Immigration Department for
confirmation that they are not Chinese citizens

要出一樣有辦法既姐

非法跨越國境 , 立即擊落

無追文，想問下無得用bno出境有乜中問題？
bno 5+1 visa 要用bno出香港境入英國境？
如果唔係我就唔明ban bno有乜用

但入境處好似未開返，申請咗但未去攞得住

仲講緊拎BNO出入境係咩玩法
成堆pr無一個睇過份criteria就走出嚟吹水

又話唔中意香港就走
而家走又唔比人走
留低又話你犯國安法
2021年巨獻：香港監獄

Visa印左係BNO上
然後HKSAR passport去無免簽 (特別而家武肺各國都禁外國人入境)
航空公司以HKSAR passport無目的地簽證為由, 唔比你上機
轉印有visa既BNO就話非有效旅遊證件, 一樣唔比你上機

點拆?

你到時同地勤講啦

牙你老母咩

佢做得出

比多程錢去第二度轉機去英國?

佢要禁止香港人走，你揸乜護照都冇用

禁錮

唔係去英國
比如用BNO申請移民其他國家
e.g. 澳洲

BNO 係英國有效旅遊證件.
上飛機只要用當地認可旅遊證件就得.
去台灣無有效證件不可上機.
在不容許香港人, 用英國護照去英國.
係侵犯英國主權,同侵犯英國國民. 因為人地容許BNO入境.
應該犯國際法律.

仲有ban 得BNO, 就ban得其他旅遊證件!!
即係遲下就係限制港人出境,封關.
走得好走(無論錢同人)

Remarks:
加拿大會唔會實行撤橋??

過x 光

唔好on9啦
用你張香港身分證出境咪得囉
去到你要去嘅地方先用BNO入境
要番香港咪再用香港身分證入境
你地過E道只需要香港身分證架咋
定係你地未夠11歲 張身分證無相？

用特衰出 用bno 入英國

入禁區 登機check in

都係轉機都得？
申請完 --> cup visa係bno -->
用特衰出外國 + 收埋d本bno --> 轉機去目的地
咁得唔得?
不過唔排除scan到bno就沒收
到時放gip都冇用
就要睇本野寄唔寄到出香港 再係香港外面拎番再去目的地

check in都係空姐睇姐
入禁區得特衰咪得

所以咪話LOTR嗰班醒囉

啱啱開番喇

依個冇得拆

幾時話visa印咗係bno度。宜家不嬲都話無有效嘅bno都可以申請visa

同埋特衰可唔可以免簽去英國係英國決定，宜家英國幾時有唔俾特衰入境？

唔係講緊去英國

咁去邊？

比如日本, 美國既簽證

支那唔認同bno關美國日本咩事？

呢個拆唔到
希望有巴打解答到

航空公司話你無入境簽證唔比你上機
而家武肺停晒特區護照免簽90日

你仲諗住宜家去日本旅行？

冇廁所板，係時候要拎返本

連登仔不嬲嫌柒唔拎

你祖父母唔係支那出世？

冇話醒唔醒，呢個局，你知我知大家知。

回鄉證都得

On9 你係乜水？你耶穌聖母馬利亞人地要嚟救你呀？On9到呢

你收啦柒頭，你宜家立即隊冧自己咪唔係支那人囉

低質分化狗

不如不如不如你襯人少少收皮啦,onL99，懶有堅持懶有原則，你即刻隊冧自己咪唔係支那人囉 儍𨳊

千祈咪撚整
整左成冚家鏟

利申我係冚家鏟

哇！宜家連登變左叫人去申請特衰先係政治正確？屌我係咪上緊香討

不如直接話有BNO既人犯國安法
拉佢入集中營算啦

你都on L 99，邊撚個話要衝去整，討論緊邊個方法可行only，你咁撚有骨氣你千其咪撚申請呀柒頭，到時有需要都咪撚整呀支那仔

連BNO人嘅中國籍同香港永居都唔敢褫奪, 中國鬼夠膽咁做咩

真黃絲有BNO既唔該一定要走
正視聽,
咁樣唔係放棄香港戰線,反而係對政府最大既反抗,因為政府最驚既就係再冇香港韭菜比佢地割
依個比起留係香港幫襯黃店更大既反抗
因為幫襯黃店,黃店始終要交稅同租比藍絲業主

一定禁埋航空公司架啦，唔係搞嚟做咩喎

唔係嫁，呢版來已經講緊申請返特衰黎用仲以為自己好撚醒我係中共既話，講多兩句佢地可能連中國護照都走埋上去申請

識人都係用bno

香港人會點做, 同中國唔敢cut BNO人嘅中國籍, 兩回事嚟嘅

已經宣布左bno唔上得機

特區政府全面配合國家針對英國政府就處理英國國民（海外）護照事宜採取反制措施

隨着外交部今日宣布自一月三十一日起不承認英國國民（海外）護照作為有效旅行證件和身分證明，特區政府將由一月三十一日起採取以下措施：

（一） 英國國民（海外）護照不能用於在香港出入境，相關香港居民可繼續以其香港特區護照或香港永久性居民身份證用於在香港出入境；
（二） 英國國民（海外）護照不得在香港作為任何形式的身分證明，相關香港居民可繼續以其香港永久性居民身份證用作身分證明；
（三） 乘客登機前往香港的航班時，航空公司須要求相關香港居民出示其香港特區護照或香港永久性居民身份證，以作證明；
（四） 未持有其他有效旅行證件的非中國籍香港永久性居民可向入境處申領簽證身分書，以作國際旅行之用。

喔

但買機票寫護照號碼可以寫唔同？
即係離開香港係香港護照號碼，入英國就BNO號碼

最新消息：上唔到

咁都block到隻

咁可能出入境都唔得喎。

係喎，咁點搞呢？

又 block 一隻

永續禁制令,
點解決揸BNO入唔到機場
除左拎番本on9特衰

冇咪申請一個囉
依D唔慳得

點認

1）你都不承認，你點要我認你不承認嘅嘢

2）bno係終身身份，咁不如直接開集中營

不過老共嘅嘢

樓主噉嘅智商，都係唔好上機喇。

點啊？宜家即刻去申請特衰未啊柒頭？我就唔撚搞啦！你攞特衰出境仲有中國領事保護啊！仲唔即刻去？

block 啦 block 啦！宜家出左新聞啦!咁你仲唔即刻去整返本特衰用黎出入境？我就繼續攞身份證同BNO 出入境啦柒頭

你咪撚係香港生存啦快撚啲隊冧自己儍𨳊

睇你點睇
我覺得贏左
邊有地方搞抗爭搞到感染全球
全世界都出聲 帶起反共風向

香港其實真係背水 喚醒全世界

其實諾言係咩嚟㗎
合約精神又係咩嚟㗎
基本法係咩嚟㗎
中英聯合聲明咩嚟㗎
我同你講人大釋法
我同你講係冇三權分立㗎

所以大家都可以同佢地講
特區護照又照攞
同依排人最緊要鬥戇鳩
炸傻扮懵

不過去到希斯路又唔同講法㗎啦

呢個post 頭先話左去申請特衰果d 記得去申請啦我就不了反正唔申請都出入去境
成班on9 炒車炒唔切

繼續啦！你地唔係講到本特衰好撚緊要，要去申請嫁咩？快撚d 去啦我叫人唔好申請你屌鳩我ma? 咁你仲唔快d 去整返本？

整唔整關你𨳊事咩儍𨳊 𨳒柒緊你on9 jar下次唔好喇

護照梗係有得攞就攞

離開唔到香港
另類難民

屌, 多鳩餘, 香港人得一本護照咩? 用下腦啦

有例外既

你當我有美國VISA 用BNO申請既
係香港離境飛個陣Airlines都一定要check我有美國visa 先會俾我上機
咁依家姐係焗住我離港同入美國境都要用特衰

等於我係無咗個美國VISA

真係有方法

快証都做唔切

就算有得走都唔好真飛英國

我個美國visa真係起bno

你噏乜𨳊呀儍西 冇人明你噏乜春呀你收啦

上網做，記住一定要選灣仔入境大樓攞證。唯一呢個office 有開。

撚伯

我驚過多半年
日日幾十架機直飛英國
仲多過日本

禁書？

由於多左原本只用bno既人申請特衰護照去英國
777會話多左人用特衰係政績。打勝仗

大撚把人得一本啦
之前唔撚鐘意申請特衰唔撚得？